[投票]Asso同High Dip 仔應唔應該喺所屬大學canteen食飯？

例如space可唔可以喺hku食？
cuscs可唔可以喺cuhk食？
hkcc可唔可以喺poly食？

梗係得啦 港大附屬學院都叫港大
唔撚得 唔係大學生憑咩用大學設施

利申：I大仔 冇立場

pish

是旦啦
利申: UST

投你老母

唔應該
讀asso highdip果班垃圾只配食正統大學生既二手飯

咁先啱

好撚慘

投你老母票

好似醫院canteen咁, 劃個醫生專區

大學canteen劃個UGC Degree專區

地盤佬咪又係照食

asshole仔與走後門狗不得內進

地盤佬起碼對學校有貢獻先
但班asshole仔同走後門狗就純粹係寄生蟲

當面屌人囉咁威

垃圾asso hole 狗，我咁辛苦考好個DSE 你地鳩讀d 弱能課程就想同我degree 平起平坐，死開d 啦

日能日同poly班mk食飯

HKU附近的街坊成日去hku食飯

報警拉我囉吊😪

臉皮幾廿尺厚

搵能埋班後門兄弟請你食飯牙

係間U入面讀asso既話都可以理解，例cccu係cityu食飯
但唔係係U入面讀都走來食就真係厚顏無恥喇

點睇polyhd一堆人入civil大電survey

我覺得應該劃返個local同psp專區先真..

街外人去hku 參觀 同食canteen啦

多個asso仔又算咩wor